時 間 咆 哮 !

(有聲慎入)

終於見到巴打你